覺唔覺ig少過10個followers嘅人好毒

好彩有11個

證件相呀？

主動去follow人
人地會follow返你

唔會
試過follow同學
冇accept

主動啲啦
正如派傳單一樣
派十個總有一個會應

試過比健身狗派
從此以後唔再拎

你一推即刻見到啲相

樓豬啱啱好10個？

你放你ig上嚟 我follow你

已射thx

盲定弱智

伏9我地

11...

我多你一個，12人